消防銅鑼灣hea救火好正

消防好波

靜靜地贏得唔得

你係咪戇鳩

人地專業嘅你收皮啦

收皮啦你

hea你老母

人地好認真的

樓主咩料?係咪想教消防教火?

好認真好專業喎

拉
樓主on9仔

你地受過專業訓練,你無受過專業訓練有咩資格話人hea?

人地救得咁落力你話人hea?

好撚專業喎

樓主on99，拉

Show Blocked User - 萊斯很喜愛荔枝

極專業，即係救到火

拉

膠唔係咁玩的 柒頭

收皮啦

你呢d正宗拖後腿豬隊友

消防好專業

完全係認真救緊wor，樓主fake news就自己求版主del post啦

補拉一下

樓主 講到 自己好似救火英雄 識救火咁
人地消防 做野唔洗你教
拉

唔信消防唔通信班popo啊

個間係咩鋪?

你識條鐵咩屌你老母, 靜啦

已檢舉

消防做野洗撚你教

靜啦on9

咁大火人哋已經好落力㗎
又唔可以傷到隔離啲鋪喎
你唔可以咁樣講消防哥哥㗎

你識救火咩？你憑咩話消防hea

拉，戇鳩仔

blocked

咩hea救，唔準咁樣評論消防員

人地救得咁辛苦你話人hea 收皮啦

你唔係消防唔撚識就收嗲ok??

求其一張圖就話人hea 救火係道玩分化

唔夠水壓姐

你識咩

Del Po

收嗲啦 你又唔係消防員

同樓主割

上面有樓無可能hea,咪亂講

pull

On9

消防救火唔使你教

你識條閪咩
消防救火唔需要你指點江山

一張圖就話人救火hea 收皮啦

教老豆屌閪

請keep住連登傳統
無圖無片

好落力，你盲？

消防救火好勇喎

點會hea救

戇鳩，消防係最專業嘅救火專家，佢哋盡哂力都係咁，場火就真係好難救

on 9, 咁認真話hea

人地好專業架

吊！一個外行憑乜野指控專業嘅消防員

你都唔識野

係咪要好似啲劇咁 一尻衝入去先叫專業?